買ibond啲人，你對唔對得住死去嘅手足？

竟然借錢俾呢個政府洗？
俾啲骨氣好唔好

仲食飯既人對唔對得住死去手足
所以我已經學緊光合作用

搵到會用落黃圈，壯大黃圈

住係香港又交緊稅又點計？

贖罪券？

黃之鋒/Heidi Chu出聲叫人唔好買未？

飲東江水的人， 你對唔對得住死去的手足？

黃圈幾時整番隻yellow bond 比人買

已申請緊綜緩

所以話, 移民先係最好
你根本係香港工作, 係香港食飯, 政權已經得益

五毛

駁唔到，你贏

政府派緊嘅錢係我交嘅稅
點解我唔買得

同手足爭綜綬你對唔對得住佢地 好多人都申請緊就係因為你搞到批遲左

你老母就好 可以拎兩份

你係咪誤會咗, 你以為港共既稅款係你既?
香港人只係奴隸, 奴隸有資格擁有庫房咩?
敢問一句, 你控制到港共點用庫房咩?

因為佢俾2厘息你
佢可以賺到4-5厘

借完錢比你 再偷偷地去抽

搵我？

好多間一蚊都唔洗出
第一日放咪得
104 105放
你唔賺就益左藍屍

乜鳩邏輯？
你以為你賺左5蚊？
同一時間政府多左一百蚊買催淚彈呀傻仔

剩係知道政府多左150億買飛彈射鳩你

美國0懲緊
你唔買大把美國基金佬買
睇野唔好咁窄啦

拎政府一萬蚊嘅人，你對唔對得住死去嘅手足？竟然接受共匪嘅金錢

擺到明係派錢plan , 你估真係有需要借咩

你以為你唔賺果5$政府就無錢買呀?個5蚊比埋其他人咋

我一開市就賣啦
佢點賺4-5厘呀on9

移民又會比人屌

你on9?
佢發行100億就係100億
大部份人都係頭幾日沽
基金佬會接哂d課

今生只買黃圈bond

2%都好買 求撚其一隻藍籌都5-7%

佢賺4-5厘都唔關你事啦
基本上你買完係risk free賺梗 你唔借 有能力嘅人都會借 不如你話賺咗捐咗佢 咁樣會理性少少

你考慮埋個risk就唔同講法

算啦 樓豬傻撚左

壞消息都出哂
最衰未打仗

先唔講樓主知唔知ibond個flow, 可能佢係學生. 個2% 息(幾百蚊) 就係想大家focus 去ibond.
螞蟻上市手法有問題, 無人迫到香港證監回應!!!!!!!????? 大陸證監話合中國格, 咁就一定合香港格? 大陸證監話OK, 香港證監就唔覺有問題????
而且2%return只有對大fund, 有balancing 作用. 香港人又俾北佬撚

冇人話hold to maturity

個倉重beta, 會大上大落. 要d ibond balance下, 就會hold到到期. fund佬要年年return都正數

有福利唔拎俾曬藍屍拎？

唔抵得人賺錢

無買

ibond嚟講 其實你唔買 點都有一大堆基金會買
無散戶買 姐係等於比晒基金佬賺
包括左中資基金

咁倒不如你去抽 抽完放番比d基金佬
咁d基金佬入貨價高左
反而其實係係d基金佬身上賺錢

諗清楚邊個係受益人先 唔好為反而反
依單野同派錢一樣 自己決定拎唔拎

開市即放對唔對得住手足？

佢地渣現金唔得咩

賺咗捐咗佢

on9 福利嚟
佢可以公開發債
個市價會高過ibond

比智障連登仔就要預咗

自責師

唔係個個人睇到發生咩事

跟住又話你都係連登仔
連登仔唔係一個人

根本同啲中国人話你都係中国人一樣樣

呢個時勢仲返工交稅比政府
利申上年6月辭職到而家

,

你有無買港交所既股票？你有無係香港消費？

你呢d叫失業喎清

On9 先會買ibond

有錢搵你估香港人會唔奶？
香港人生出嚟就係賤

笑死
五毛分化撚黎

港豬：吹？死左需要賺錢咩 用到錢黎 食好住好著好用好架咩？臭港咁難生存有錢賺唔係唔賺呀？人地死左關我撚事？佢地有作用？定弱智送頭呀？有軍火同財力同人鬥咩？

你賺錢嘅同時，政府就賺仲多

On9

蝕撚梗

香港人晨早當晒班手足係condom第一日先知？

與其喺香港繼續俾人清算不如嗱嗱聲儲錢移民算啦

革命係需要人犧牲只可以話佢哋唔好彩

有冇人可以答我
邊個中央政府係會賣水比地方政府
除咗支那同香港
仲要咁貴 多謝中央

仲要本身水係天然資源 除咗水管錢
點解要賣 又話中央關照香港

佢地駁唔到
咁有骨氣可以買外國水沖涼
事實證明佢地都係得把口

納稅人啲錢黎㗎on9仔

收皮啦 屌你老母
邊到有死人

收皮啦五毛

一買一賣即賺點解唔買

你係真心on9 㗎喎
知唔知ibond明顯定價過低當派錢？未讀過書就番去讀下先啦 唔好出黎獻醜

係咪第一日賣要收佣金？

真係唔得.
fund佬有好多都set 左rule, 唔可以2-7% cash.
個人大户見1%銀行定期利, 都會入gov. bond. 問題係入唔入HKSAR姐.
香港學生, 知識真係好重要. 點解ibond會同螞蟻撞期? 你以為無人為安排咩

屌你啦，撚信你喺香港唔會搵錢

喺香港搵唔到錢唔方唔賤喇

全世界都係為瘧錢同權, 無一個人類民族唔係

你唔賺咪俾紅藍賺 理得政苦賺幾多

推

特衰政府用高於巿場interest rate 去借錢, 擺明蝕俾你, 自己睇下3年期美國債劵做緊幾多yield?
你唔去take 呢個arbitrage咪藍絲去take , 拉呢個post

啲錢本身就係香港納稅人嘅

買ikea係為慳錢之後就有多D錢幫黃圈，。k？

幾年前隻4231 得返唔夠一年仲企到106 107 痴痴地線

ib係派錢，你唔拿，照樣一把藍絲拿埋你嗰份，宜家就係要同藍絲爭湯呀，啲肉俾港共政府送撚哂去支拿，就差未同廢老雙非爭綜援

因為中央搞港獨

買ibond唔計，樓主勿分化

risk and premium問題, 亞洲人太focus係股票, 唔太睇bond market. 因為亞洲d bond好多都好高人場門檻. 無IB, 好多人都入唔到, 我都係其中之一. 債王唔易做.

邊個抽就係鬼
竟然借錢比港共

利申留錢孖爆螞蟻

有啲嘢over 左就冇意思
你唔買咪好囉 慳返啲錢買支裝水沖涼
你一開水喉你就對唔住手足

你地記得唔好買 留比我

要買入口水唔好買香港水

唔洗咁認真覆
你繼續支持送中條例

申請緊 姐係未申請到啦

樓主pin this plz. 依個真, 你要對得住死去手足, 就要面對你知識上的死角. 要出聲都攪螞蟻咁都可以係香港上市.

你老豆老母養你果條數無得走雞啦掛，我唔信你全家都係做緊港資外國公司

入面肯撚定有賺到中資既錢，你係有骨氣既略略計返條數係咁咦嘔返出黎捐俾手足又好捐俾慈善機構又好。

唔好借錢俾政府
政府會過啲錢俾黑警買玩具

其實ibond係福利黎

屌，咁講有交稅既都係間接殺人犯
利申：無稅要交

樓主唔會PIN, 起下佢底就知係5毛PR

唔夠有性格。 賣比你就用？

基金佬冇身份証點買？
買條鐵？

請問有咩種族係討厭錢

831地鐵站
明明有幾十人失左踪

佢地屋企人冇出聲
因為佢地屋企人都被失踪

睇睇條文, 政府無明文限過今次一人只中一手. 你唔夠人買. 孖展上100手既人就會中晒100手, 佢之後再係二手market放ibond.
2% vs 0.9%既套利, 一定要做, 唔好俾個小數人拎晒個套利.
基金佬就會接貨入手.

手咩足
我憑實力。。。。屌你老母

未睇過條文就唔好衝出來柒
一手市場，芬佬無權認購
只係出售俾香港身份証持有人

芬佬只可以係二手市場吸納
就係你地啲人放俾佢

仲呼吸你對唔對得住手足“
我已經學識咗內循環

睇一睇樓主開的post 扮撚哂野抽埋一份個d，叫人唔好抽d仆街黎

新移民大撚把身分證

手足

總之你唔入飛就可能益藍屍分多手
最後都係基金佬接左
就係咁

屌 有料咪唔好賣
又要賣 又要屌人買

你太睇少林奠口中大灣區香港人人數了吧。一個中共書記安排香港人頭身份証，差唔多同無限無分別。

「人血饅頭」：黃圈污名化如何阻礙香港經濟獨立？

已封鎖會員 剛好五個字

認真點解上面成堆派膠
咩食飯飲水嗰啲邊撚度一樣
最基本食飯飲水冇得揀, 但係ibond可以唔買
更何況點解要借錢俾呢個政府AKA中共
有冇諗過點解呢個臨戰時期推ibond出嚟?
咪撚on9當有趣啦定係成堆五毛嚟
真心認為唔應該買

呢位 ching 清泉 ！

黃色經濟圈幾時發行債券

其實買唔買,港共最終都係會集到個筆錢...

有我第一個買

不過未買前
請你先課金俾612基金先

咁你不如話啲印度佬
賓妹抽埋一份

點解政府次次發行都咁成功
就係因為你呢種心態

仲有交稅既人對唔對得住死去打手足

不如你發行啦
1厘息應該都大把水
然後攞嚟滾大佢

壹媒咪係囉,衰在手足唔夠信心